有冇諗過太古廣場唔開係為左留戰力？

太古廣場一役，班犬已經嬲撚到想炸左個太古廣場，重案或便衣一定借啲依話入去調查，宜家封左廣場，第一可以keep物資，第二如果要調查，廣場可以要求佢地跟足程序出返搜查令，拖延時間。sor for 1999

你諗多左啦，佢只係驚班魔鬼入去打爛野

佢係度做生意，點敢得罪政府

今日屋宇署
聽日消防處
後日EMSD

佢都煩到唔洗做生意